屯門菠蘿山又有山火

今次好似燒得好勁吓

年年都燒一兩次，好癲

唉山上d 野豬同狗狗慘了

好似年年近清明重陽都燒

希望小動物冇事

行山煲煙果d燒撚死哂佢就啱

某氏山墳

行過嗰度
狗狗好乖好得意

夜晚放狗經過成日見到一家幾口野豬， 有大有細都有得意

死煙剷成個道友咁行兩步就要chur兩啖
果頭矮叢林都可以搞到燒咁勁

卡碧

平時見人影都覺得好得意，啲BB跟住個媽媽喺香港做野豬好慘。。仲要喺山上都要受害

行山都要食煙 咪撚行啦仆街

清明拜山
之前已經燒咗成個圓頭山
依家又燒...

燒到以家喎 燒咗好耐

越燒越多呀

吸彈藥火種料引起係冇咁容易救熄

向青山方向燒

何已完 扺死

好似燒左一個圈